性侵姊妹花遭通緝又闖民宅性侵母女 富少遭判無期徒刑

新北市一名淫魔富少李允然（40歲），2004年就曾假藉科技公司老闆名義徵才，面試時下藥性侵4名女子，惡性重大服刑至2013年才假釋出獄。沒想到他不但沒有悔改，去年7月間在宜蘭性侵一對小模姐妹遭通緝，今年2月警方追捕時李闖入民宅，甚性侵民宅裡的母女，泯滅人性的惡行實在天理難容，最後警方終於在3月將他逮捕到案，宜蘭地方法院判李男處無期徒刑。

警方調查，李允然家境富裕時不時向父母伸手要錢，2004年他成立空殼科技公司，在飲料與紅酒內下藥性侵，藉此對女員工以及來面試的女子性侵，當時至少有4名女子慘遭毒手，其中年紀最小的被害人才剛滿18歲，事後遭警方逮捕入獄，直到2013年才假釋出獄，近十年牢獄生活與強制治療，李不但沒有悔改，竟又犯下多件令人髮指的性侵案。

李允然出獄後又故技重施，仗著父母有錢成立空殼健康國際公司與交友科技公司，把自己塑造成成功的創業青年，還加入許多外拍社團，藉此可接多觸模特兒與網紅，讓他可以趁此機會伸出魔爪，滿足他變態的需求。

去年7月，李允然以拍廣告為名目，以5千元代價邀約一對小模姐妹到宜蘭民宿拍攝，期間在給姐妹倆喝的瓶裝水內摻入安眠藥，迷昏她們後趁機性侵得逞，姐妹兩人醒來後向警方報案求助，宜蘭警方事後屢傳他不到函送地檢署，李依然不到庭應訊，直到今年2月遭地檢署發布通緝。

母女條撚樣勁識食

宜蘭分局警方2月間確認其通緝身分，持拘票前往李允然新北市住處要將他逮捕歸案，卻在住處搜索時被李奪門而出逃跑，警方的疏忽竟成為另一家人惡夢的開始，宜蘭分局事後也懲處相關人員。

李逃跑後還去購買改造手槍，跑到鄰居家中躲藏整整兩天一夜，期間拿槍恐嚇鄰居母女，將他們全家4人捆綁囚禁、痛毆男主人，並以「殺你全家」作要脅，最變態的是分別拿槍威脅母親與未成年女兒，利用她們互相保護的心多次性侵得逞，最後搜刮全家人9千元現金才離開。

李允然離開後又心生歹念，認為自己會被警察追捕逃亡，都是因為先前小模對他提告性侵，所以決定進行報復，他假冒他人身分再次用拍廣告名目騙小模出來，將小模強押到汽車旅館電擊凌虐且多次性侵得逞，還要求小模要撤回告訴不然「殺死妳」，小模被脅迫後只好就範才獲釋放。

直到3月，警方得知李允然常到新北市板橋一間養生館消費，為防他再次逃脫，警方派出大批警力前往埋伏，終於將他逮捕，依強制性交等罪將他移送地檢署，檢察官認為他涉犯重罪且有逃亡事實將他聲押獲准至今，經法院審理後判處無期徒刑、褫奪公權終生，全案可上訴。（突發中心／宜蘭報導）

仲玩埋姊妹花

台灣最美的風景

竟然唔係新北

文盲？

新北市

好撚癲
最癲係比人通緝仲可以大遙大擺行街

真 GTA

wasted

不要暗戀 去....

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

真人版

其實強姦4名女子判刑果下已經要強制結紮喇 害死後面果對母女同咩一對小模姐妹

眼殘定腦殘？

新北d男人食乜大